11點後無機降落, 國泰內部消息圖片

11點前一定要走

圖？

屌你老母 吹完6點 轉吹11點

圖囉你老母

隔離都有po講

7點9最後一班機降香港
fc 左

同流浮山啲刀手一樣 行極都未行到

前heaco 外勤員工話你知 CX d機通常係果個時間落晒

凌晨係極少飛機landing